有錢人船p，窮柒毒撚勿入

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻Black Pearl，搶的

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Pi's Boat 坐40人，印度風遊艇，有野生動物觀賞/體驗。

我中意呢隻多d，入少少，有動物玩有風景，寫意d。 重有一隻普通中式船，要自己划。 搞手會買好多酒。 星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合
男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女 , 鬼妹免費。
普通女仔：唔俾去。
來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。
p.s. 呢d船河算平，搞手只係執翻少少搵食，最緊要大家開開心心玩返晚。

我地搞手有考慮到呢個問題，所以禦寒方面你地可以放心
btw肥絲你唔比去

1千好貴

2019年仲講緊🙂

算平，大家都打個和算
最緊要happy

小弟未去過船P

未去過?
出去返啦

返去

窮撚靜雞雞負皮

2019仲咁迷信

因為細細個就俾人呃左係到見到某堆淫亂船P 相
我覺得都係陸地安全d

你一上艇/船
容乜易反艇/沉船

打個和

咁多年都打和
要執返少少